---
layout: post
title: سلام دنیا
date:   2018-01-12 1:45:00 +0330
post-type: blog
category: other
comments: true
---
#سلام
##بازم سلام دنیا
نوشتن پست اول از این نظر سخت ترین کاره که آدم کار جدیدی رو به لیست وظایف دیگش اضافه میکنه. دریغ ازینکه ذره‌ای به توانایی تحمل آدم اضافه شده باشه.
 